Timetable
======
* zend framework
* dioctrine orm
* bootstrap
* jquery
#####
Веб приложение построено на одной странице
На странице можно назначить курьера на поездку(
данные для формы подтягиваются AJAX-запросом)

###
Необходимые для разворачивания файлы

* etc/timetabl.sql - дамп базы данных
* etc/sites-available_timtable.local.conf - Конфигурационный файл Apache2
* etc/zapol.php - Файл с момощью которого можно заполнить данные по поездкам с июня 2015 года



Запустить в папке с проектом php composer.phar install !important
#####